海港Sir公司賣無註冊藥冒牌貨 涉詐騙被搜辦公室 呻「人善被人欺」

《蘋果》早前揭發，人稱「海港Sir」的「警隊KOL」警司陳凱港有份出資的「王子商城」疑違法賣無註冊藥膏，有關藥膏雖已下架，但無阻陳續為「王子商城」和其個人品牌「小王子」的產品宣傳。《蘋果》獲悉，「王子商城」最近被指涉及詐騙遭警方調查，其辦公室同遭搜查，陳凱港被警方邀請落口供。《蘋果》記者上周四（21日）下午到「王子商城」地址查詢，職員聲稱「唔知」警察有否登門，又「訓示」記者：「我哋無新聞價值㗎，你唔好再嚟喇！」警方稱不評論個別個案，並稱非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理。

肥佬黎都係衰串謀詐騙喎

香港警察，知法犯法

李梓敬定唔知好似有建制派kol既網站有幫手賣呢隻警犬既野, 唔知佢哋使唔使俾人搜查辦公室

牠親密私家異性好友（唔知牠老婆知唔知）

槍打出頭狗呀
做kol做到紅過曱甴強仲唔搞你咩

海港Sir（監躉）

明知老頂鄉黑強最鍾意出位 你條柒碌做隻中層白衫狗仔竟然做到仲出位過處長
又高調捐口罩返支国又開微博做英雄 仲要開檔嘢賣埋啲垃圾呃班籠的傳人錢 你老頂唔撚搞鳩你都無天理啦

佢係唔知同華記定係李梓敬有好撚多合作, 係真係商業上開曬公司嗰種合作, 有興趣可以查下, 如果佢真係呃人可能會燒埋去其他藍色KOL

支那logic：總之就係你錯

冇事啦，陶輝單非法姓營旅館都冇晒下文

全部垃圾

賣假藥仲衰過賣白粉

哈巴狗

愛国藍絲快啲幫襯支持件中坑小王子

你講中一半，最大獲係爭食

陶輝識低調潛水

個空嬸係唔係藍天使？聽聞之前搞到大奶文差啲家變

點解做到警司搵十幾萬都要秘撈

條𠃊樣超級自戀狂！阿女係英國讀書，做乜唔返大灣區。唔知有冇屌過安姐牛肉飯？

願聞其詳！